畫龍珠

一堆龍珠fanart

上完HD趕功課無咩時間畫呢啲啦 趁無聊po下上黎
歡迎巴打俾意見

隻布羅利係出個頭幾個trailer嗰排畫 仲未知佢有無爆甲所以個樣唔啱

線稿+草稿

極意悟空係攞水彩油 啲色碌柒咁仲要飛成劈墨飛出街

大杜失蹤

Twitter玩重畫我都沖出黎柒下

邋雜野

暫時咁多先 得閒先剿翻啲舊野睇下po唔po上黎啦

趕功課啊屌

好過袁畜少少

嘩 唔敢

斯路好型

龍珠

布羅利 x
布洛尼 o

好好j

巴打畫黑白靚啲

上色功力唔係幾夠 不過會一路練
我都唔想張張圖得黑白